大陸都用唔到Google, youtube 點解仲咁奶共？

Fb 都反左面啦

就係覺得奶完會放

收好撚多廣告費

Fb 老細朱系佰格， 奶左中共十年娶埋個中國女人做老婆， 刁帝都唔俾佢埋身， 相反奶共死基佬奶共刁帝搵個中國人送俾佢，又俾佢奶足十年

蘋果果堆廠，連埋其他機套，mon貼，物流等等，養緊成億人都有

呢啲掌控性產業，你奶唔奶支那，其實佢都唔會放你玩
當年台積電想係香港設廠，傀儡港共都要踢走
支那唔止要錢，而係首先要操縱權
有操縱權自然可以指揮金錢係咩人手上

班高層係中共人
Twitter個飛飛有版你睇，trump都敢落tag 話消息不實

Google既usage data嗰d值好多錢
中共係大客

係西方國家奶共無代價
而屌共會冇利益

中共戰狼你唔岩聽就極敏感屌你
其他國家唔會久而久之就變成
一提及關於中國就自我審查

仲有google 入面勁多支那共諜

列強從來都冇諗過滅清，只要你肯買鴉片話之你屠殺自己人民仲會幫你滅太平天國平亂

中共控制廣告商向google 同youtube 施壓，同蘋果日報一樣方法

真係超多, D 大陸電話遊戲廣告多到嘔....

用唔到，但可以幫中國賣廣告同賣數據比中國

好多大陸企業要搵google落廣告，比如我以前就見過好多次華爲廣告。雖然現在好像沒見過了

Still here

Suckerberg態度有變
最近用中共做假想敵游說國會俾佢玩埋金融

唔奶共點申請入去

AGGER

所以要支持英國屌HSBC/CHARTER

唔係錢嘅問題
係間諜問題

人地越南人黎嫁，點解成日講朱克伯格都話佢老婆係大陸人

原來有件咁既事
宜家要搬去美國真係心都涼哂

Google/YouTube/Facebook 呢d係「資訊流通（軟件）」，閹割/設限之後=百度/WeChat =不能架設牢籠=不能入支

Tesla/Toyota/Apple/Samsung 呢d係「使用工具（硬件）」，可以閹割、設限，可以架設牢籠=可唔入支

要支共比google 之流進入巿場，咪即係叫支共放棄既得利益、培植人民反對意識=自殺

支共支持支粉出國用人地軟件搞鳩人地國家，但自己國家乜柒都唔得，根本就=伊朗=北韓

延申：仲有人信一國兩制=虛偽=為利益=蠢

因為好多大陸人係入面做間諜

裡邊好多職員同高級管理層都係支那人嚟